其實有冇人覺得自己中左招 跟住因為無病徵 跟住又產生左中和抗體

睇睇精神科好 放鬆啲啦師兄

唔奇.

me

我1月8號先發燒嚟
跟住過幾日好返，到老母燒

應該都係感冒姐